一人一個現時既煩惱

今年十九 對前途好迷惘
5月就讀完高級文憑，好多野煩唔知點解決
又唔夠分入大學，讀top up 又好似無咩用
又唔知讀書定出黎做野好
又唔知自己興趣係咩
又無夢想無想做既工
又唔知第時大個買唔買到樓，唔好話買樓，輪公屋都輪唔到

被朋友出賣利用 自己好重視佢但好似只係我單方面嘅諗法

I know that feel bro, 但有無可能係誤會？

生理時鐘錯曬

重抽博入豪門
做住ptgf搵左第一桶先 見步行步